[改詞求唱] 國之將亡 必有妖葉

原曲：葡萄成熟時

Twenty three 將至 港九新界全沒豁免
當初的堅持 在最後退官場時 多年前
去美國洗錢經濟會好點
今天死不了 選舉參與全力作戰
所講的宣言 讓惡夢再三重燃
每一次 對港豬很會騙

#就算迎頭來重重惡鬥
誓要結尾成王他敗寇
每次殿後 會問候
六八九一早給撤走

日後 儘量別教香港鮮血直流
亡邦皆因有妖孽留 民智沒有很久
縱使 收手幕後亦是有那個操縱後
論選戰再刺激也是場圍毆
無非扯線木偶#

真普選不愛 妖魔鬼怪投入競賽
怎麼走出來 在制度裡的人材 不能抬
送去了福祉怎去脫苦海
當火給燒殆 溫水滾了從未揭蓋
青蛙出不來 後悔在最初呆呆
太慷慨 結果只得憤慨

#repeat#

可否收一收手 但有個某某 極醜陋
心中一堆靈符毒咒 仍不休

謾罵 捏造互挖加深恩怨恨仇
薯片司長與妖葉劉 還有下個出手
哪位 跑出幕後就是有那個的庇佑
偽選戰獻上演技令人蒙羞
劇本寫了沒有
何必當這個 厭棄玩偶

Hey bro 好耐冇見

潛左好耐喎巴打

哈 冇乜人識我

手指兄

夕爺

我叫夕兒，有咩幫到你

手指巴打

留名

雪人

善巴